原來支那人叫YouTube做「油管」

油Tube → 油管
雖然唔夠丙朗同梅西 柒

擼管